屌那星 順豐又加價!

今年5月先取消中袋$15寄件

黎緊9月又加價，一加就加接近4成!
原本1kg內寄本地$22，將會加到$30

遲下連箱都要收錢

呢半年順豐站越黎越多人寄件拎件，晚晚排長龍，相信加價後一樣大把生意
究竟仲有冇第二間可以取代順豐

同M記一樣

唔食M記都有大把選擇，但網購唔用順豐就冇其他選擇
郵政又唔生性，易送遞係幾快，但自取櫃太少，郵局收得早，宣傳又少，根本冇乜人用

推到撒回

唔會撤，係咁架喇

但送上門平左

香港郵局根本應該學日本咁，係住宅區 係夜晚，星期日開門

有心搞就整多d智郵站啦

未加價前寄重野比hk post 平，
呢家一下加咁多係咩事，唔係應該加幾蚊幾蚊咁上咩

順豐fb比人屌到仆街

係咪七日都派件先 如果星期日都派30蚊抵比

如果保證翌日送到，$30都ok嘅，否則不了

屌佢老味又貴又慢

有冇巴打知morning express同alfred智能櫃係點玩法？
受唔受普通街客玩

係咪大陸公司?

好似我住緊嗰度連埋隔離村有6排sf櫃
平均兩棟多啲就有一排
香港環境整交收櫃好過郵局延長工作時間

呢個係未計盒錢

求下大家唔好再用順豐了

已經轉用香港郵政易送遞
一樣上門送貨只係$15-20
又有得追查

有得揀咩?

對唔住啊，阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

加價後貴撚到仆街，又成日漏sd sms比我啲客

送上住宅都冇問題？

不過始終有班人係鍾意自取
話平時屋企冇人收貨 寄公司又話唔方便
去郵局自取又話唔就腳

辦公時間
夜晚無得送
不過順豐都係日間送為主架啦
同埋易送遞送輕野1-2kg就平，一重都係貴
佢特別係有0.5kg呢d特輕option

羊毛出在羊身上
自己網店9月1日轉
以往包順豐門市/櫃/工商上門
變成包郵政易送遞上門，額外有贈品
或者包順豐門市/櫃自取，無贈品

用 順豐到+啦 夜晚送上門喎

頂 以前就話地產霸權 賺既錢拎去交租
而家網購時代就順豐霸權 賺既錢拎晒黎交運費？
算9數，推薦啲客用郵局算
呢兩個月已經少左好多生意、而家仲加咁多運費
搵鬼人買，見到運費30-50都卻步啦

反送中呀
仲送錢比支共
罷用啦

有時啲客要求順豐的
郵局唔係個個方便
近月網購生意都差左
咁加法棄買做網購都雪上加霜

順豐之前咪就係平價打殘晒D小型速遞先

一於罷賣
只賣比良心買家
就係經濟差政府先聆聽我地既聲音
光復香港
時代革命

屌你老母郵局都唔知比咩人用 收得又早假日又唔撚開 on99

用Fedex 咪買淘寶 改用Amazon

超on9,我收5點都趕唔切去郵局

屌 要改革

係? 長知識

光復郵局 郵寄革命

4蚊一個箱唔好去搶

愈改愈早收
以前收五點
而家好似收4:30？

唔係第一次聽到同行話呢個月少好多生意
所以都諗住抖一抖先再算

要去同啊婆爭紙箱

慘撚過食屎
仲要西客特別多
琴晚遇到個西客搞到2點幾先訓得
陣間仲要自己比運費寄多次比佢
對住呢啲人又要小心處理，一下唔滿意又公審又盛
好彩有正職咁囉
咁撚辛苦會逐漸唔再做了

同啊婆買個紙箱都唔駛1蚊啦

我最近都預到驗屍官西客！！
個臭閪聯同班狗公公審我
群眾壓力之下屈服左應承做refund，但佢又唔撚寄番比我
佢唔係諗住用到殘先寄番比我呀嘛

建議啊婆去順豐門口擺檔賣紙箱

香港郵政 500g 上門都要40蚊 但200g 15蚊 一間做大就pk 係咁加

香港郵政最大問題是郵局開門時間

500g 上門$20

如果櫃位領件$11 500g

5點關門搵鬼去到

有智能櫃，星期六上晝都開
一係公司收貨

所以冇客肯用郵局
好心整多d智郵站係全港政府合署、體育館、圖書館之類既政府場所啦

我果件麻煩啲
佢係過兩日要送比人
我叫佢照比住人先我後補比佢，點知佢想我去老遠交收
我怕佢搞大 惟有包佢順豐囉
本身打算平郵寄比佢
重點係 同一樣野其他客都無話有問題
我解釋完就話佢無expect到係咁既效果
果陣已經兩點，我已經好眼訓
焗住整用左成個鐘整完先有得訓
我而家好撚攰
賺你一餐晏既錢同你搞咁多野
體力累心更累

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

佢個d智郵站唔就腳 又係冇客肯用
有人打過去1823反映延長郵局開放時間、加智郵站方便市民, 但郵政回覆話冇咁多資源搞

我都多客用郵局架
同順豐一半一半

屌 一撚樣
跟住痴左幾粒塵又話唔信其他客接受到 唱我賣二手野
但d塵都要搵燈照先見到

好貴

郵局自取? 佢地嫌麻煩
順豐太方便 好多屋苑樓下就有

咁你最後退比佢？
我都試過因爲塵既問題/手指模既問題比客話點解點解
驗屍官食屎啦
有手指模有塵自己唔識抺走佢
試過賣樣custom made既野個西客話要pink color wording,之後比左佢話佢朋友好撚憎呢隻pink,佢係想要baby pink, 我吊 你從來無話過要咩baby pink lo,一句唔係我想要既pink就西我面，話買過第二間個pink都唔係咁
我吊你呀，你買開第二間做咩搵我買？我又唔係賣得平過人、即係你太西搞到第二間唔撚做你生意啦（我心諗，無講出口）
結果退左錢比佢，扣埋成本，果間生意我賺左$30（未計我制佢付出既時間）

郵局自取比較平，所以有市場
我果啲比較輕所以好平

朝九晚6,返5日半
同郵局齊上齊落,都唔知點收貨
有時寧願俾$22 寄去智能櫃拎
加到30蚊真係好撚貴
派送時間又係日頭,返工都唔會係屋企收貨啦

佢依家玩埋送到付上
都係三十蚊

真
真係要返唔係office hrs 或者唔使做野先得

屌佢老母 個西客話個盒爛, 再加埋有塵, 話一定係二手野啦
佢post埋相, 跟住成班狗公企哂佢個邊, 話如果我唔肯退錢就告上小額錢債 又鬧我賤屈我賣二手野
大佬呀, 我包順豐入袋寄, 個盒既角有少少披口唔出奇姐, 以我所知好多網店都入袋寄既, 唔怪得好多網店列明包裝未必完美, 唔歡迎完美主義者!!
塵個度真係on99, 黑色本身就痴塵既, 都未有人為幾粒塵投訴過
我最後屈服左呀, 但過左大半個月都唔寄番比我

唉, d西客好大支野, 我係你就死都唔退比佢啦, 佢自己都冇講明
至多公審囉

有時好多委屈真係得自己知
賺得你幾十蚊仲要受氣
網購得都係啲唔太貴既野賺你少少咁
正路買貴野都係實體店
咁都要公審
最多換貨唔退錢
唉我好攰 今晚早啲訓先得

最好24小時都有得拎 咁收工可以去嘛

香港好多呢啲想要蔗渣價錢燒鵝味道既西客
想要完美既包裝好心返實體店慢慢驗飽佢

今時今日買件custom made既野100蚊都賺三賺四
咁去買1000蚊既比較岩佢

坐大左個市場就慢慢加

如果加到30好快有其他取代佢地本重要性

唔慢呀
佢加得好急下